頂吧日文

想問下有冇巴打絲打識日文
我搵緊頂吧 尾吧 前後蝦蘇既日文
但搵左好耐都搵唔到正確既字
上日本yahoo都搵唔到想要既野
我架車比較冷門所以要自己係日本網bid反黎
麻煩幫幫忙

你打 cusco 就搵到

介唔介意分享下係咩網買

我都係第一次買諗住試下月用Japanchill唔知好唔好